林鄭：五大訴求，允一不可

今日個記者會林鄭傳達ge訊息就係「五大訴求，允一不可」
所謂對話平台就係用黎駁咀，激鳩香港市民，重申政府立場
條友離地到痴左線，已經無得救

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場